先盡可以盡的力改變現況

琴日林鄭記者會話法案有過半數議員支持
事實上過往689，777 依賴有足夠票硬過賣港法案
今次過唔到逃犯，原因在於建制怕長遠失去選票（淺藍反對下強行投支持？）
所以，選票，議席先係一切賣港行為既根源

未有真普選，先盡可以盡的力改變現況，力爭改變區議會，立法會現況

以下為可行既方法
0。7月2日前爭取愈多新選民
1。打破同溫層，令長者/藍絲接收 TVB / 時聞香港 / 建制地區活動 不傳送的消息!
例如繼續落區（銀行/街市/股票行/社區中心/公園）播建制議員說話的矛盾，警方打人片段
2。整合現有泛民政治力量，以統一之名預先令選民了解選戰策略（化解內鬼）

只有改變議席現況先可以避免跌入目前惡性循環，（重大賣港法案《--》大遊行）